為對抗支那 美軍二戰後首次珍珠港大興土木 擴建基地

美國將在珍珠港海造船廠新建一座能夠用於新型潛艇維護的旱塢（Dry dock），還要建造一
座大型工廠。美媒美國《星條旗報》指出，美軍在珍珠港此舉動是為了「對抗中國」。

Zhina偷襲台灣

突破盲點

拜登上台之後點對抗支那

澳洲年年都大火

拜登=美國張伯倫好快比人踢落台

個女人上台咪仲仆街